想知 friendzone 既特徵

想知道自己係咪已被friendzone

我好似連friendzone都無份

問得呢句都係

完。

曾經我自己覺得俾人fd zone 咗 身邊好多人都叫我放棄 但係最咪得咗

完全唔明friendzone有乜問題
起碼佢唔討厭你先會同你做朋友
同埋我覺得無段關係都係由朋友做起

約親都reject,唔會想同你有任何身體接觸

約親都唔reject，出街有身體接觸
一樣收左卡